今年畢業 應該考定CFA SI 定 QE好?

小弟今年finance major畢業，有無巴絲可以分享下cfa si 同qe對揾工既幫助？
有無邊份係對frontline 有幫助 邊份係對back office有幫助？

搵工冇用

拎張平安卡 落地盤番工算啦

地盤既話 就唔洗用咁多錢讀書

Back office 都好多種，你想做乜？

你又知冇用？